的士狗以為條路係自己？

cut線唔撚識打燈望鏡 下下要人地就你 趕撚住投胎？

早2日先試過，條路行80dc9打燈想cut埋黎，我縮油比佢佢又熄燈又唔cut，咁我咪比油行囉，吖條仆街行到就平排又打燈想cut 屌你老味我咪比油過佢，條仆街dc9仲要舉我中指on99

見到前少少有客, 即刻急停, 我係後面差d 收唔切油.....

的士狗小巴狗揸車都唔使睇路咁

佢地唔撚驚撞咁

讓線直出先仆街

遇到的士就 係佢前面減速 急停 篤鳩佢油
夠位就硬cut佢 就轉燈拖慢 等佢等多盞燈
唔洗比面

佢地好想你撞埋去添, 乘機屈你一筆

佢地on9的狗來，唔係人來唔洗理

車路仆街之首唔係流嘅

佢地反應真係超快，前面有死車，0.01秒已經有反應打燈扭呔cut出來，不過係唔會睇隔離有冇車

自膠先, 可能真係無2秒距離既.....
但係DC9咁急停, 收得切油, 都會比佢塞死.....
有時預著一條行車線, 真係睇住佢個客慢慢上車, 你先走得.......

今日先有隻dc9, 佢條線塞緊，我條線暢通行80，條仆街冇啦啦抽出黎擺個死人車頭霸我大半條線，dup到我響撚晒呔，條仆街再支支油油再慢慢抽埋個車尾出黎，我由行80dup到成架車停晒，好彩後面冇撞過黎

試下報1823

撞鳩佢嘛垃圾

今晚睇下隻cam影唔影到個仆行車牌先

有打燈已經算好喇⋯⋯

撞完架車揸唔到，整車期間你俾架車我揸？

你殘廢？

講緊整車關殘廢咩事，願聞其詳